FB office係港島東中心60樓

提提大家
FB office係港島東中心60樓

太古坊手足唔好去搞人
其他手足都唔好黎鰂魚涌問佢點解冇左七分鐘OK?

延伸閱讀:

Now新聞：本台絕無刪剪直播片段，正向Facebook了解事件- 分享自 LIHKG 討論區

自推十下

1

2

3

推

4

5

6

一陣港島東應該會好多人

7

FB office 大撚把中國人

8

9

10

😮😮

慘就慘在係swire ge property

push

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

呼籲大家去圍好啦 唔好噴野令太古員工難做

push!!!! dklm!

搬左去One Taikoo Place 喇

我無記錯

係要登記 先入到閘

基本上都搞唔到佢

Push

香港office請好多支那人

再提多大家一樣，港島東中心上60樓一定要經過37樓轉lift
而37樓係公眾空間

印象中好似搬左去太古坊47樓

近期的事
大家check清楚再去
雖則好近

唔係好多，係基乎全部

oie唔洗

港島東太古坊一座 44 - 47

食飯時間唔好去facebook度食飯

60樓肯定都仲係度

搬左去太古坊 2A 44-47/F

好似最近搬咗office

入唔到去啦私人地方點示威

推呀 果到有三層 肯撚定係總部

37-38樓係公眾地方，必經之路黎

睇怕入面應該很多共碟

推，幾點去

但大家記住唔好搞到太古坊嘅商場。

瀨共fb ，抵你俾trump爺攪啦dllm

FB一直好想入到中國市場，而香港係佢最大跳板嚟
所以冇腦嘅都知佢香港office會請啲咩人入去做

推俾美國媒體知仲好，俾美國人知佢地幫支那維穩

屌 上過去啦 門面好細
入去問野 只會係個保安打發你走

個新地址係one taikoo place 47樓呀

冷靜啲先
睇FB點回應再決定點做啦

搬左

如果干預係事實，推俾外媒睇到比起圍佢office威力更大
(雖然可以照做，但其實都幾可預見太古嘅保安唔會俾你上到去）

FB 搬左office 去one taikoo place，不過仲有部分留係oie

利申：太古員工

接放工？

港島東中心係星期一至五office hour咩人都入到去唔需要登記，係入office先要access

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化

搞fb我實去，忍佢好耐，fullgear

屌佢老母， 而家facebook 已經共化

回應左先

聽講果班係contractor
真果班fb員工去晒one taikoo place

One taikoo place要入閘架wor?

蠢才搬左啦，廢就唔好出 post害人

唔好搞太古

唔係話D咩?
上次聯署左咁多份野
結果有咩出到黎?

死蠢搬左office過隔離喇

有啲仲係60F

大部分係Markering, Sales

果度請engineer都係要識講蝗語優先
可想而知有幾多鄰國人係度做

搬左啦
47F One Taikoo place

唔使登記

One Taikoo Place 要

樓主係力求真實既朋友
只可以話你知OIE個個office一定仲係度，而上OIE唔使卡，必經轉lift大堂37-38樓亦係公眾地方，有靚靚海景

太古坊一期要access，但大堂好大，自己諗

持平啲，睇下佢有無回應先，香港人好忙㗎

o

我o係OIE番工 有人吹雞我即到

唔好曳曳走上門呀

主office係one taikoo place呀天才 樓下要登記入閘 如果唔係lift都撘唔到上去

上面個lift zone呀 做多少少啦

Facebook近排比美國政府搞
再整多單絕對有排煩
不過唔好靠聯署

但搞死FB對成個運動無乜幫助

喺附近返工啲人千祈唔好幫手度路線啊

True

見到樓主攞住兩部電話影相 好靚仔

+1

搬咗去 one taikoo place
新聞有報導

河蟹

OIE轉lift大堂補圖
公眾地方黎

OIE唔使

其實我估坐香港office班友係呢件事上乜春都唔知 大部份都係攪廣告野同湊客 成堆鬼佬ABC不問世事咁

其實可唔可以唔好跟車太貼
應該逼fb回應先
可能fb又射波比it

搬左去隔離新個棟喇

路過
我無野講

推!

Trump 最多回應「自己屎自己奶」

Sad but true
大部分人連香港發生乜事都未知

唔可以比Fb走甩
一定佢哋做手腳
以為冇人反睇
都唔知有幾多片同相做了手腳

香港果班係marketing 黎架

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

睇下FACEBOOK HK個班marketing?
出緊維穩post啦屌

記住搵右手邊個姐姐

Y?

拎五星紅旗貼滿佢門口

咁鍾意舐共

fb hk 陳澍 超級深藍

證實fb自我審查？

Sorly撳錯負評

可以確定 太古坊一座

中國、台灣玩哂

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

搬左啦

收皮啦，死頂，唔係行內人就死開啦

原來有公眾空間

OIE唔洗

堂堂facebook點解會請支那人？

間閪野有回應未

facebook搬咗去one taikoo place

可以去參觀嗎?

五大訴求!
光復香港 時代革命!

太古坊一座呢，客𨋢要登記有啲麻鳩煩，貨𨋢方便啲

求貨𨋢位置

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

其實有無人覺得，對我地示威者有利既影片係facebook成日好快被人delete,有時連登唔係post 左好耐已經被fb刪左，反而啲藍絲post就report極都仲係到，有無咁喬先？

先比貨場入口你睇

另外仲有張地圖，因為貨場入口唔係係太古坊一座既旁邊，係隔離左一段路架

入口直行，左轉行到尾，會見到有條斜路上，跟住條路行就見到貨𨋢喇

上去既時候扮送貨啦，順便問下貨𨋢正確位置，佢問你送邊層就話6樓，40樓，至少我知呢兩間野同fuckbook係肯定入左伙既

你都on撚9

其實我都唔明,支共擺到明唔俾佢入,
奶到出面都唔知為乜

屌你班人一早就要圍鳩facebook總部啦，豬西伯格賣鳩香港人係幾年前已經做緊，幾年前你講支那已經一定會ban鳩你1日 > 3日 > 1星期 > 1個月

大家圍facebook總部，理念一定要清晰
1. 出賣港人資料
2. 政治審查，打壓反中聲音
3. 暗地維穩，刪走直播中對港共不利之片段